男朋友日日睇佢Ex ig同WhatsApp status

男朋友日日都睇佢Ex ig但明明已經冇follow仲特登禁入去睇 每post一個story就隔幾個鐘禁入去睇
連WhatsApp last seen都係 我偷睇到雖然佢地已經冇再講野 連WhatsApp Status都要睇
有冇人可以話我知其實佢對佢Ex而家係點

念念不忘

你做我女朋友 我咪答到你男朋友諗咩

認真呢

關心對方 在意對方
可能你係水泡咋

但明明佢地已經冇聯絡

仲掛住人囉

放唔低
散左三年，就單身左三年，每日係咁睇佢fb, ig, whatsapp status

你又做佢ex咪得

証明你取代唔到佢

真係放唔底又同我一齊做咩

定係8掛睇下炸？

當你水泡
好想同返佢一齊，但又只可以默默睇佢fb, ig, whatsapp status有無更新，好攰好辛苦
我依家都想有個女仔比我抱下依靠下，唔係好反感既都可以

但佢又有同我講佢ex hurt過佢但條女又有求過佢一齊番 佢冇答應又冇拒絕

我都係比ex飛，不過佢無求我一齊返
雖然仲好掛住佢好鐘意佢，但如果佢真係求我一齊返，應該都未必敢一齊返，再hurt多次真係會想死

咁應該係帽事啦
仲愛個ex
不過接受唔到

直接問佢點解

放唔低
如果放低咗ex，對所有ex既野都會變咗係wfc
其實你知道答案，只係你唔想面對事實

其實定係真係8掛睇下佢ex啲野？

唔好自欺欺人啦
你會唔會8掛keep住update個ex d野
仲要update得咁密呀

佢未必唔喜歡你
但似乎佢心中留左一席位俾ex囉...

佢明明冇follow條女都日日睇佢story

過來人答你

係因為掛住條女

如果比你條仔揀 一係同你出街 二係同ex

咁我相信佢一定揀二

頂 人地話個事實你知 你又幫條仔搵籍口
咁你唔好問啦不如
唔差在講多次 佢放唔低